[警察快入]終於搵到呢幾個暴徒

強烈譴責